想結婚...

想結婚
但男朋友仙都唔仙吓
已經唔希望佢買到樓果d
但一諗到佢連戒指（有石 幾萬蚊果d)都唔知幾時想買到就覺得有d傷心
唔通真係要自己買比自己

分手

香港冇同性戀婚姻制度
最近可以去台灣

臭雞扮可憐

樓主幾歲先 年紀細咪等下男友發圍囉

戒指都買唔到又誇張d

3字頭了

咁等唔到好耐喎

幾萬都冇?? 人工幾多到底

樓豬男定女 鐘意贊路比利唔似女人 Gay？

感建分，連毒撚都唔要你

2萬

我好鐘意佢啊
係諗到呢點就好sad者

長頭髮既ginobili好靚仔架

柏加靚仔啲